# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-29 11:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-27 12:58+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

msgid "Empty data cannot be saved."
msgstr "无法保存空数据。"

msgid ""
"Answers could not added when question's status under already feedback or "
"compare finished."
msgstr "当问题的状态在已经反馈或比较完成时, 无法添加答案。"

msgid "No more answers can be added to which questions completed."
msgstr "问题状态已完成时将不能添加其他答案。"

msgid "Undefined question status."
msgstr "未定义的问题状态。"

msgid ""
"The question is not under the answer status therefore answers could not "
"be saved."
msgstr "问题状态不在待回答状态下, 因此无法保存答案。"

msgid "The status is not to be reviewed and feedback of the question."
msgstr "问题不在待反馈审核状态。"

msgid "Invalid http code when getting group member"
msgstr "获取组成员时 http 状态码无效。"

msgid "Invalid status when getting group member"
msgstr "获取组成员时状态无效"

msgid "The question does not exists."
msgstr "问题不存在。"

msgid ""
"The question is unfinished, or the answer is not in conflict and could "
"not be marked."
msgstr "问题尚未完成, 或者答案没有冲突, 无法标记。"

msgid "The user has not given an answer to the question yet."
msgstr "用户还没有给出这个问题的答案。"

msgid "The status user's answers to the question are invalid."
msgstr "用户的回答状态对问题无效。"

msgid "Invalid input parameters."
msgstr "输入参数无效。"

msgid "Invalid format input: "
msgstr "输入格式无效: "

msgid "The id do not have corresponding questions: "
msgstr "如下id没有相应的问题: "

msgid "Payload is not dict"
msgstr "有效载荷不是字典"

msgid " is required"
msgstr " 是必需的"

msgid "name should be str"
msgstr "名称应为字符串"

msgid "empty name is not allowed"
msgstr "不允许使用空名称"

msgid "Duplicate schema name detected"
msgstr "Schema名称重复"

msgid "data is not valid json"
msgstr "无效的json数据"

msgid "Item Not Found"
msgstr "操作对象不存在"

msgid "not a valid update"
msgstr "无效的更新"

msgid "Question is locked by other user"
msgstr "问题已被其他用户锁定"

msgid "project name is existed"
msgstr "项目名称已存在"

msgid "not found project"
msgstr "未找到项目"

msgid "not found tree"
msgstr "未找到目录"

msgid "not found origin tree"
msgstr "未找到原目录"

msgid "not found upload document"
msgstr "未找到上传的文件"

msgid "can't find the tree"
msgstr "未找到目录"

msgid "can't find the project"
msgstr "未找到项目"

msgid "not found file"
msgstr "未找到文件"

msgid "Login needed."
msgstr "需要登陆。"

msgid "the pdf file is not ready"
msgstr "pdf文件未准备好"

msgid "the docx file is not ready"
msgstr "docx文件未准备好"

msgid "the pdfinsight file is not ready"
msgstr "pdfinsight 文件未准备好"

msgid "tag already exists"
msgstr "标记已存在"

msgid "not found tag"
msgstr "未找到标记"

msgid "is in use, cannot be deleted"
msgstr "正在使用中,不能被删除"

msgid "Mold bound to tag has assign to file, cannot be deleted."
msgstr "绑定的schema已经被指定给文件,不能被删除."

msgid "data not ready"
msgstr "数据未准备好"

msgid "delete tree failed"
msgstr "删除目录失败"

msgid "Question comparison complete."
msgstr "问题比较已完成"

msgid "Answer status is not completed."
msgstr "答案的状态是未完成"

msgid "dup creating UserNotes"
msgstr "重复创建UserNotes"

msgid "creating UserNotes failed"
msgstr "创建UserNotes失败"

msgid "update UserNotes failed"
msgstr "更新UserNotes失败"

msgid "The request format is incorrect"
msgstr "请求格式不正确"

msgid "Unrecognized "
msgstr "不被识别 "

msgid "Duplicate permissions in the request"
msgstr "请求中存在重复的权限"

msgid "User already exists."
msgstr "用户已存在"

msgid "User not exists."
msgstr "用户不存在"

msgid "Name field cannot be empty."
msgstr "名称字段不能为空"

msgid "Password should be 6 characters at least."
msgstr "密码需要至少6位字符"

msgid "No data can be updated in the request."
msgstr "请求中没有可以更新的字段"

msgid "Incorrect password."
msgstr "密码不正确"

msgid "Roster callback lack cn or permission field"
msgstr "Roster缺少cn或权限字段"

msgid "Validate roster callback failed"
msgstr "验证Roster回调失败"

msgid "Standard answers could not be pointed by answered administrator."
msgstr "已作答管理员不允许设置正确答案"

msgid "doc file is not ready"
msgstr "word文件未准备好"

msgid "Answer not ready yet!"
msgstr "答案还没准备好，请标注后再试。"

msgid "Project not exists!"
msgstr "项目不存在"

msgid "Schema could not be changed"
msgstr "文档已被标注无法变更schema"

msgid "Incorrect user or password!"
msgstr "用户名或密码错误"

msgid "The password input error has reached the upper limit."
msgstr "密码输入错误已达到上限，请稍后再试"

msgid "Interface access frequency is too fast, please try again later"
msgstr "接口访问频率过快，请稍后再试"

msgid "The session has expired, please login again"
msgstr "会话已过期, 请重新登录"

msgid "Your account has reached the max number of logins, please try again later"
msgstr "当前用户已达到最大登录次数，请稍后再试"

msgid "The document is being parsed and catalog is not ready."
msgstr "文档正在解析中,目录信息还未准备好"

msgid "The document is being parsed and cannot be searched."
msgstr "文档正在解析中,暂时无法搜索"

msgid "The document is being parsed and cannot get text from it."
msgstr "文档正在解析中,暂时无法标注"

msgid "Unsupported file type detected"
msgstr "检测到不支持的文件类型，请重新上传"

msgid "You have no permission"
msgstr "您没有操作权限"

msgid "Undefined routing request"
msgstr "未定义的路由请求"

msgid "Cryptographic handshake failed"
msgstr "加密握手失败"

msgid "Did not recognise text from document"
msgstr "文字提取失败"

msgid "This column has both migrated & new answer, please delete then label:"
msgstr "该字段既有迁移来的答案，又有新标注的答案，请先删掉再标注"

msgid "Changing a public project to a private project is not supported"
msgstr "不支持将公开项目更改为私密项目"

msgid "Tree name is existed"
msgstr "文件夹名称已存在"

msgid "User is existed"
msgstr "用户已存在"

msgid "Not all ids valid."
msgstr "并非所有 ID 都有效."

msgid "Schema is in use, cannot be deleted"
msgstr "schema正在使用中,不能被删除"

msgid "Only participants have permission."
msgstr "仅参与者有该权限"

msgid "Too many files downloaded at once."
msgstr "一次下载太多文件"

msgid "Mold is not the same"
msgstr "Mold不相同"

msgid "Chapter-info data only for file.pdf"
msgstr "仅pdf文件提供章节缓存"

msgid "Page-info data only for file.pdf"
msgstr "仅pdf文件提供页面缓存"

msgid "name is duplicated"
msgstr "名称重复"

msgid "Invalid file format"
msgstr "非法的文件格式"

msgid "The number of label has reached the upper limit."
msgstr "标注次数已达上限"

msgid "The system access has expired, please contact the administrator."
msgstr "您的系统授权已到期，请联系您的客户经理授权！"

msgid ""
"The OCR service access has expired, frame annotation failed, please "
"contact the administrator."
msgstr "OCR服务已过期，画框标注失败，请联系管理员"

msgid "rerun task failed"
msgstr "重跑任务失败"

msgid "The model is predicting, please try again later"
msgstr "模型正在预测，请稍后再试"

msgid "Your password must contain at least one ASCII letter"
msgstr "您的密码必须至少包含一个英文字母"

msgid "Your password must contain at least one number"
msgstr "您的密码必须至少包含一个数字"

msgid "Your Password must contains at least one special notation"
msgstr "您的密码必须包含至少一个特殊符号"

msgid "The password length must be between 6-128. Please re-enter"
msgstr "密码长度必须在6-128位之间，请重新输入"

msgid "The file is being processed, please try again later"
msgstr "正在处理中，请稍后再试"

msgid "Account has expired."
msgstr "账号已过期"

msgid "No enabled develop model version!"
msgstr "没有已启用的定制模型"

msgid "schema cannot be specified for clean documents"
msgstr "清稿文档不支持指定 schema"

msgid "Unsupported file found, ensure the document type is correct."
msgstr "发现不支持的文件，请确保文档类型正确。"

msgid "Invalid answer data detected!"
msgstr "检测到无效的答案数据！"

msgid "You have no permission to access this project!"
msgstr "您没有权限访问该项目！"

msgid "Project does not exist."
msgstr "项目不存在。"

msgid "We don't support model management yet"
msgstr "我们暂不支持模型管理"

msgid "The specified model version does not exist"
msgstr "指定的模型版本不存在"

msgid "Model training in progress, please wait"
msgstr "模型训练中，请稍后"

msgid "The number of training files is less than 3"
msgstr "训练文件数量少于3个"

msgid "The input search criteria are invalid"
msgstr "您输入的搜索条件无效"

msgid "The model files do not exist"
msgstr "模型文件不存在"

msgid "The parameter 'id' and other parameters cannot be passed simultaneously"
msgstr "参数id和其他参数不可同时传入"

msgid "Schema is in use, unable to modify name"
msgstr "无法修改使用中的schema名称"

msgid "Project defaults invalid"
msgstr "项目默认配置不合法"

msgid "File tree defaults invalid"
msgstr "文件夹默认配置不合法"